{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 플러스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時と決まっています。 予約した宿泊料金は2人入室基準に定められ、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更されることがあり、その際、当社はいかなる不利益も責任を負いません。 駐車料金は別途発生し、無限クーポンルームを利用する場合は1万ウォンの駐車料金を支払わなければなりません。 入室の際の注意事項をご案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否をどう確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約が入室拒否される場合、キャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、どのような払い戻し処理がされますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更される可能性がある場合、誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室情報が随時変更されることがあり、その際、当社はいかなる不利益も責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は別途発生しますか？",
            "answer": "駐車料金は別途発生します。"
        },
        {
            "question": "無限クーポンルームを利用する場合、駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "無限クーポンルームを利用する場合は1万ウォンの駐車料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室の際の注意事項をご案内します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 422
    }
}